有無鐘意坂本龍一嘅巴絲！

你地儲左幾多隻碟！
有無邊隻碟一定要收藏

最近隻plankton好正
全首55mins係深海浮吓浮吓！

出左新碟咩

Btw我好鐘意坂本龍一

宜家電話有呢幾隻,其中怒係最新,未睇套戲,但已經好鐘意隻ost
Toby Takitani係我最愛既Ost,聽完真係好有一種孤獨感,sad到爆

另外仲有
Casa(2012)
Coda(1983)
Merry Christmas, Mr. Lawrence(1983)
Out of noise(2009)
Playing the Piano(2009)
Shining Boy & Little Randy(2005)
一命(2011) <聽親都諗起瑛太死個幕
弥勒世果報(2015) <好似係同沖繩民謠團體合作既一首歌,好特別
母と暮らせば(2015)
音樂圖鑑(2015)
1996(1996)
The Last Emperor(1988) <睇埋套戲再聽一流 中國同日本風格混合完好好聽
The sheltering Sky(1990)

以上隻隻我都有買碟

之前仲特登買番呢本雜誌

隻碟8月出嫁！

我因為佢嘅配樂睇左merry christmas mr Lawrence, 、末代皇帝、 母と暮せば
末代皇帝超正，依家睇返都係經典

巴打啲碟係邊度買 係咪都係日本訂返嚟

有佢d配樂真係升華不少,建議你睇埋tony Takitani同sheltering sky,個人覺得好好睇

大部分係日本amazon訂,有幾隻係信和底層d CD舖搵到,其中賣二手cd,DVDs,bluray個間野對面有間好細間既舖,入面有唔少電影ost同埋外國既neo-classic野,亦有唔少坂本龍一既CD,好多都出面搵唔到,你可以去睇下（入面個老闆好好傾

所有教授同 alva noto 既碟~~

上次去信和，啲鋪頭摺左好多，唔係好揾到教授二手碟
你講呢間野仲係唔係度

我係外國留學緊,好耐冇去
但今年7月個陣去仲係度
Sorry唔記得間野個名

聽YMO 計唔計

下次去信和留意下先

YMO正！！！七八十年代嘅野就算依家聽都好前衛
有無收藏邊隻碟

最鍾意Sweet Revenge 隻碟

async